究竟清真牛肉餅，有咩好食🤤🤤🤤

唔想去九龍城、阿拉伯。
好想食，其他地方有冇

九龍城
每個星期去幾次咁濟

皮薄餡多有肉汁

ps. 好多年無食

不要再說了

一定要堂食

今日先食完

D肉汁射晒出黎

酸辣湯都好正

好好食！
上次食知佢多汁所以好小心咁咬。點知......一咬落去啲汁都係泌嗮落件衫

太子馬家莊 好似都係九龍城個間d人開